8.16 全民撳錢日

$0.1都唔剩 曬冷！
銀行啲息咁少，擺入個冬瓜入面好過啦

五大訴求 缺一不可
8.18見

Push

搵埋啲姨媽姑姐一齊撳錢 Happy Friday

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

如果仲有錢係銀行會點？

撳錢呀

#816
#USDchallange
#光復香港時代革命

我要見現金！